Zo zelden dat een brief, onder de duizenden die voortdurend rondgaan over de koninkrijk, wordt zelfs verkeerd gedragen - en niet één op de miljoen, neem ik aan, eigenlijk verloren!
En wanneer men de variëteit van handen en slecht beoordeelt ook handen, die ontcijferd moeten worden, het vergroot het wonder. "
"De griffiers groeien uit gewoonte.
- Ze moeten met wat snelheid beginnen van zicht en hand, en oefening verbetert ze.
Als je verder wilt uitleg, "vervolgde hij, glimlachend," ze worden ervoor betaald.
